拋磚：應該考慮揾第三者出聲 要求政府攞走國歌法 內會就終結拉布

不能否認777今次講得頗出色
要做主動

公民袋相關人等唔可以有任何表態
否則日後會有位俾人入

而家立法會得國歌法一條惡法？

咁咪列埋出嚟
我想講唔回應會一直捱打好被動
俾對家企高地，儲政治能量打壓

agree
中立同淺色係永遠唔會主動睇新聞
無論郭榮鏗解釋幾多,佢哋永遠唔會聽

郭自己要講得好小心隱晦
否則俾人入
但應該好多中間既唔明

要孖田果D出聲先得

咪on 9
佢哋就係知過咗9月會更難玩
所以先想喺暑假前快手過晒佢

攞走完攞番入黎容咩易

有幾出色？
開個違憲嘅記者會去唱衰議員

五毛？邊個話攞走國歌法就得？

獨立調查委員會呢？黑警加人工？

攞走咗應該冇時間放番入去啦
得咁少時間
同埋咁短時間就選佢唔會反口
反咗選舉一定大炒

你真係on9

調查委員會關依家放上去既議案咩事
仲有加人工過撚哂啦

仲有，最重要係港共9成唔會答應
但咁講咗就已經搶番個道德高地

願聞其詳

對中立離地撚真係講得幾好

可唔可以唔好一嚟就標籤？
其實巴打你可以話：
「只係蟈歌法唔夠,仲有黑警加人工等等」

上面講咗
佢唔答應係預咗

依家立會主席可以隨時叫開會，流會下一個鐘可以再開番
唔放暑假都仲得
你覺得點唔反口？

佢講就係？
唔比港共反口？

唔放暑假應該唔得，要準備選舉，不過都要提防

on9，你仲信政府？
一過左內會，惡法就輪姦咁上

通處，又係你出山矣post

拉

[連登黃絲共識] 通街都係處(#48083)：誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感 [2]

樓主覺唔覺自己好天真
你有咩本錢讓步
佢又憑咩去讓步
得把死人口你咪由佢
最重要係對家又想玩民生牌
然後今日邊個黃既會出黎話郭唔岩？
你民意都係到
驚咩

你係講技術上可能做到
但政冶上根本唔會答應

777打緊親和牌
要贏立會

如果777公開講咗會攞走
幾星期後反口
夾硬加番入去再狂趕人走加會過埋

你如果驚
咪預少啲時間先選出主席
留幾次開會時間過較重要議案就算

即係捉樣咁
每一步都有風險
行前有向後都有

如果你無止境overweight某一方既危險而唔係冷靜計算每一個選項
點玩贏人